[法醫要失業] 連燈仔新技能：睇片就知死因

洗乜讀醫，對眼就係證據！
連燈仔睇下片睇下新聞，就可以準確判斷死因！
人人都可以做驗屍官，法醫要失業啦

大圍三車房撤誤殺罪，庭外興奮高呼

唔告誤殺點解唔告襲擊致xxxx

你綀成左用口捉賊未